老闆話佢星期一有「事假」唔開工！

我突然覺得我老細好型！